仲有冇人記得深圳三和

有興趣可以睇哂成條片
冇時間可以由38:30開始睇
個麵檔老闆係三和做左好多年
講左一句說話之後 係條片最後好像被退休

係大陸到做好人真係難